「正視聽」復星Biontech同科興，其實都係支那液苗.....都係愛支針

今日成班水軍係度屌科興，愛支針，
然後，潛移默化等大眾接受德國Biontech，
但呢個根本上係錯誤講法

Biontech話就話德國藥廠，但根本就係支國復星液苗。

Biontech同科興，其實都係支那液苗，都係愛支針。

只不過係咖哩味嘅屎同屎味嘅咖哩。

你嫌棄科興，係咖哩味嘅屎，
Biontech，其實係屎味嘅咖哩。
唔該大家，唔好一定兩害取其輕，硬要迫自己二選一。

好多人講科興巴西測試冇功效，打左等於打鹽水。
復星Biontech又何嘗唔係，未有齊所有臨床數據既病毒針呀。

唔係話唔支持打疫苗，或者係針對邊一間液苗，喺依家根本長都唔知係乜撚嘢料，短時間可能大家乜事都冇。
但病毒入體，長遠嚟講有乜嘢後遺症都冇人知。
極端情況，打完毒針得番兩三年命都未定。變晒喪屍都未定。又或者你生多對翼可以飛上天都仲得。
就算到最終真係乜事都冇，你又甘心打愛國針表忠嗎？

但點都好，睇完呢個POST，真係希望大家諗清諗楚。先做呢個重要決定。唔好齋聽人講，俾網上水軍利用。俾人水撚左去打Biontech。
一定要諗清諗錯，因為做錯決定情況可大可小。

到最後，希望個天同香港快D光
好人一世平安。
願天降祥瑞，大鵬金翅鳥照耀香港。

ALKF可能好啲

你點知的

你點支的

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

樓豬愛滋狗

樓主五毛黎 好清楚

你點針的

你認錯名，
但認真POST唔好玩野OK？

咦 屌
Sorry Sir !!
係我錯

cctoy覺得支那嘢差就代表進口嘢就一定好
次次都係呢啲二元對立思維

你點知的？

邊個好邊個壞我唔知。
但「科興」同「復星Biontech」都係支那針

佢地淨係一樣野識分Yes / No
再多佢地個腦會hang機process唔到

屌！搶唔到#2

復星同pfizer係代理, bioNtech係製造廠, 咁都分唔到?

伏星

所以呢個想法，正正會俾班水軍利用，說撚晒去打復星Biontech

其實都仲未講「支那針」功效低，打撚左可能其他國家唔承認......
唔好以為打撚左乜事都冇

方向正確

Biontech其實係德國直送....你唔係覺得人地會賣條formula比大陸造呀？

咁你打邊枝

而家未會, 遲d有無OEM唔知

biontech唔係中國製架喎

唔會啦 mrna最新技術黎

最好係咩都唔打
根本武廢都正常人冇咩殺傷力

呢一年復星股價大漲，
政府急開綠燈復星Biontech可使用

大家自己諗清楚，打針就自己揀，出事就唔好喊。

樓主應該張呢段放第一,
入境一睇....喂你打支野第三期臨床報告都無
我地唔承認,恭喜原機折返

係

成篇野9up沒point，雖然港共係信唔過，但mRNA係全新技術點會俾支那生產，如果支那有能力生產就唔會推埋d垃圾疫苗（科興/國藥）俾其他國家。

唯一唔明係全世界都係Pizer/BioNtech, 點解得香港係BioNtech/復星。復星可能只係代理權

根本年輕人/40以下就唔洗打

樓上講咗復星只係代理
唔好扮睇唔到呀
一係你就屈正苦話係德國製但其實買左中國製

最麻煩係唔打邊到都唔畀去

你點正的

其他人打撚曬咪有群體免疫囉

到底係疫苗定液苗

殘體警告

根据协议，复星医药产业负责该疫苗在中国大陆及港澳台地区（“区域内”）的临床试验、上市申请和市场销售，并承担相应的成本和费用。BioNTech将负责提供区域内临床试验申请所需的技术材料和临床前研究数据、配合区域内临床试验，并供应相关临床试验及市场销售所需的产品。

因為biontech賣撚左港澳台中個代理權比復星

又一條柒頭連代理同代工都唔識分。

如果你話唔想俾支那企業賺呢筆錢，我就同意係有道理。

用腦都應該知唔係大陸做，大陸邊有能力做MRNA疫苗

咁樓上話「遲d」
你唔可以保證一年後唔會喎

真。所以要打就而家打左先。

你打Sinovac呢d垃圾，其他國家都當你沒打啦
根本國際承認/批准既疫苗沒中國垃圾

中共國內唔認CE/FDA,要上到市要過CFDA

外國藥入中國要做多次臨床，要用中共醫院數據，行業保護政策來

成篇野完全無point…
得感情煽動

等astrazeneca

正宗國貨

好似係bioNtech 同 輝瑞開發 bioNtech 主力，生產同test 就輝瑞，復星只係屎忽撞棍早幾年買左輝瑞成個牌子個代理，所以台灣之前先屌買唔到輝瑞

咩呀
明明biotech個枝係輝瑞黎
只不過復星買左中國代理權

你打撚左未呀？柒頭？

如果無改BioNtech係德國製㗎

其實你咁撚低能不如返入去狗屋度先啦。

弱感冒都打針?????

pfizer係美國代理加開發生產嘅伙伴
復星就入股biotech拎左港澳台加大陸嘅代理權

成班人覺得支國代理都可信
到時你打咗科興自己都唔知啦

德國製架代理比支那買左姐

捉字蝨無意思你咁講去到有新技術果時先都係遲啲啦

推
根本邊隻都係愛支針

連登仔知d唔知d就喺到出post誤導人真係可憐

復星係傾到個中港澳代理黎做 但支那其實未批biontech可以喺支那用

同埋而家藥廠都仲未公布會俾復星自己生產 暫時都仲係由德國biontech直接出貨

自己唔打就算 唔好俾d錯誤資訊出黎誤導 以色列打biontech接種率咁高都出到數據有效率係90%up

三萬隻狗一定打科興

即使唔係支那製
製造後整個冷藏, 運送, 儲存及使用過程, 你信得過支那?
隨時中間過程出現問題冇人知就是鳩但, 有人知都唔撚會公佈, 不斷隱暪, 到打入你身然後出問題, 都係唔會認, 會賴係製造商問題
根本個重點唔係件貨, 係邊個拎黎比你用個公信力問題
支那, 港共, 你信呀?

即使唔係支那製
製造後整個冷藏, 運送, 儲存及使用過程, 你信得過支那?
隨時中間過程出現問題冇人知就是鳩但, 有人知都唔撚會公佈, 不斷隱暪, 到打入你身然後出問題, 都係唔會認, 會賴係製造商問題
根本個重點唔係件貨, 係邊個拎黎比你用個公信力問題
送到黎換左科興比你打又有邊個知? 或者仲有其他你諗唔到既問題出現
支那, 港共, 一早負公信力, 你信呀?

德國直送港共喎？ 唔排除係德國上機前見撚到係送去香港嘅就做手腳嘅

對於一個負公信力既政府, 係度晒心血諗佢會出咩古惑招, 出現咩問題, 要煩到咁, 仲打黎做乜
根本唔打你自己身體都搞得掂隻廢毒, 打黎未必有效不特止, 仲未完全清楚短期或長遠既副作用, 一個理應最少要經過幾年先完成既安全審核步驟, 因為要快D比人打就做數, skip step, 根本直接拎全民做白老鼠試藥, 根本完全冇需要打既理據

好撚多biotech五毛水軍入黎護航，
就知道班水軍做多左。露晒底啦
繼續水鳩人打「愛支針」表忠

平時討論邊有咁撚多水軍五毛，一到打針就一班人入黎製造輿論
我又唔係叫佢哋唔好打，大家諗清楚先打咋嘛都咁心急護航。

露晒底啦

其實有冇獨立嘅輝瑞疫苗

咁就唔係叫支那針啦。

岩岩睇到Bloomberg報輝瑞xBioNTech隻疫苗喺以色列數據顯示stop到90%感染

諗住台灣傾好之後過去打。

唔係唔信你 有無source先
連登最大弊處就係講幾句好似好道理嘅嘢就嗰po去咗熱門

唔小心放左係太陽晒左兩個鐘, 你會信德國佬會公佈及銷毀全數有問題疫苗定信支那都會一樣咁做?
已經講左個重點唔係件貨, 係邊個拎黎比你用個政府既公信力問題

等緊國勇BB隻噴鼻式疫苗

唔存在揀打邊支既選擇, 而係根本唔需要打
隻廢毒你自己身體可以打嬴, 走去打隻為加速推出而壓縮/skip安全審核程序既針, 拎自己身體做人體試驗, 有冇效, 短期/長遠副作用, 根本就冇足夠數據支持, 係全球一齊要快D快D, 降低個安全標準

推

屌你借啲e鞭通處

咁耐都仲未有venus 圖？

睇錯名

睇定D先

上網搵下咪知

你點知的

Sir

鳩sir幾時打科興？

Yes sir

樓主係毅進仔，點識寫論點

樓豬鳩sir你都唔識？黑警嚟

所以咪乜撚都唔識

唔打就唔打!

聽醫話 跟醫走
陳波波表示認同

暫時睇所有source都係話德國biontech喺德國製造
復星只係負責代理
根本只係貼個牌扮同自己有關
樓主呢隻狗鳩up都咁多人正皮
連登真係好多白痴仔

鳩sir開post都咁多人正皮
連登真係好多白痴仔

五毛還五毛

狗還狗

兩件事來

咁多人當真....

冇睇資料就衝出嚟柒